正如我之前所講，呢度唔係烏托邦

最近矛盾同分化都開始出現，大量新會員衝擊高登文化、波台假膠既惡意搗亂、5p星座撚既氾濫..唔多唔少都會引起好多衝突同影響會員既使用體驗。呢樣野係好難避免，隨住人流上升一定會面對以上一切既問題。過往高登一樣面對緊呢d問題，不過唔代表大家轉會過黎呢邊問題就會消失，所以我之前個po都講過 巴絲打唔好對呢度有太大既期望，因為呢度唔係理想鄉黎，應該咁講:理想鄉呢樣野根本唔存在，就算大家發現呢度同自己既理想有出入都好，千奇唔好有任何考慮返去高登既念頭出現，我留意到有好多高登打手會利用會員之間一d矛盾製造分化，同時潛移默化令製作會員回流既氣氛，我唔希望佢地可以得逞。大家可以互相罵戰，可以屌人地老母，可以block人，不過就千奇唔好用返去高登做處理問題既方法 我唔想呢場網絡既革命以失敗告終。

手機冇排版，睇得辛苦唔好意思

睇到班狗公同臭閪 仲有5p字
真係好撚厭
我寧願少啲人上

番5p 啦你= 番高登啦你

不過絕對唔係要少左正正常常既巴絲
與其回流或者退出不如諗辦法令到班搞事既消失

我屌你老母臭閪呀

都唔知點解咁多新會員
明明要買左lihk apps先有lihkg ac
一係就isp email
isp高登都可以申請啦 又唔見咁多新人

我認為係呢班人平時註冊左之後都係做cdrom，宜家新環境先上返水
唔排除仲有假膠惡意搞事

想逼走人
高登都有打手

大把啦

正評

靠大家努力

用力啲屌5p字

見親都屌

正皮已留

agget 豆豆

其實有冇諗過班假膠就係想你地屌佢？
你越屌得勁 佢就越開心 越有存在感

求Admin加規矩 ban撚哂班假膠

班新連登仔最想就係咁
講真，我上呢個地方得一個理由
我9UP唔會俾人BAM

迷你豆豆係咪之前比人屌到反皮嗰個？

不嬲9up開
9up當呼cup